我想要... 真物..

D字轉色啦ching

唔想收刀片咪唔出囉

到底....到底咩撚野係真物

真物呢家野
睇唔到 摸唔見
要用個心去感受

成套神作比上進xxx搞彎晒

出後宮end咪冇事囉

學game咁出晒咁多條線既小說咪真物囉

Ok

待奉部1家80口齊撐上進清

美波狗係咪想死100次?

我berserker

度唔撚掂個結局

作者飲醉吹大左
諗左幾年都未諗到乜野係真物...

我想要食物

一出結局就有機會搞臭佢個名
邊咁出
培訓聲優好過啦

我balance breaker

你食屎都未夠班啦

侍奉部

爛尾

唔係互相理解咩

真物=破處囉屌

睇書就睇書 唔好駁故